文化監暴解散未？

呢個累人累物既組織從來都唔應該成立

Hocc出黎講兩句未？
何式凝道歉未？